[幫推唔該 不分化不割席]唔好再阻止手足塞黨鐵 唔該大家 大局為重

經過721 811 831 咁多次恐怖既畫面
你地可以見到 港豬都係如常搭鐵返工
好多考慮過既方式例如叫人入閘唔比錢, 唔幫襯MTR MALL, 其實都係我地一箱情願
港豬既善忘性格係唔會主動而長久咁實行呢D措施, 特別係黨鐵早已融入市民生活多年 仲難過CCTVB

所以放棄啦大家

你話爆閘機, 噴野, 呢d犯法野我唔鼓吹,

好無?
不分化不割席 齊上齊落 對方愈狠我地愈要團結!!

推

1

推唔起

無人睇?

?

9

8

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

有人